睇住一班支持學生既大人朝早5 點就爬起身翻工，學生既血根本就白流

封哂路， 打哂仗， 一晚死幾個學生
根本就係全國哀悼既日子
但入去d社區既wa group
一班口口聲聲話學生好慘， 黑警殺人強姦既大人
居然仲愁緊搭咩車翻工
朝早5 點就爬起身問人有咩車搭
藍屍廢老更加唔使講， 直頭出黎幫手大屠殺

學生所流既血， 喺大人眼中仲有無價值？
打風假果陣又唔見佢地翻工？
打風果陣又識得話翻工危險
而家打仗添喇
政府唔話放假你地就係唔罷工
仲喺度諗手停口停
唔支持罷工既老細，quit咗佢啦好嗎

學生們， 如果仲係罷唔到工
我真係諗唔到你地仲可以點抗爭
不如你問下蔡英文， 收唔收你地做抗共軍隊好過喇

香港根本就無得救

推